pixel做訪問。有mcJIN做嘉賓 正呀

其實你係咪pixel
瘋狂上黎做新聞

認真講句 好高汁。唔知兩兄弟大個左會唔會仲第二個農夫呢

痴線。第一次post
咩叫瘋狂？有好野分享下都唔得？

位已上,多得你班人,人地已經日日食緊學生妹了

睇得多就覺得厭

你果班pixel學生妹？你屌埋我果份啦 屌

啱啱睇就覺得叻仔 幾好
識食住中國有嘻哈條水
再捧就開始反感
諗兩諗又唔係話真係咁特別巴弊

咪就係囉

係咪差唔多要批鬥+反

你作一段同佢地鬧下囉

又唔係話反既
但係得些好意需回手啦
樓主你都唔好夾硬推post喇